安樂死旅行

有無d國家係有地下組織，收錢提供優質嘅安樂死服務？

純粹好奇

有
中旅社湖北團

瑞士有，佢哋叫 assisted suicide，合法組織，唔係地下組織